{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047005",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "청량리조개구이찜"
    },
    "text": "ソウル特別市東大門区慶洞市場路10ギル57に位置するレストランは、新鮮な材料でおいしくより満足のいく時間を過ごすことができる場所です。 食堂で提供するメニューは多様な貝の蒸し物·焼きと石窟の蒸し物·焼き、コノシロの刺身、タコの蒸し物、新鮮な生牡蠣、サザエの蒸し物などです。 貝蒸し·焼きメニューの価格は大70,000ウォン、中60,000ウォン、小50,000ウォンで、石窟蒸し·焼きメニューの価格は大70,000ウォン、中60,000ウォンです。 コノシロの刺身メニューは大20,000ウォン、中15,000ウォンで構成されており、お刺身メニューは大30,000ウォン、中20,000ウォンです。 サンナクチタンタンとサンタコの蒸し物はそれぞれ20,000ウォン、25,000ウォンで、新鮮な生牡蠣は20,000ウォンです。 最後にサザエの蒸し物は大45,000ウォン、小25,000ウォンです。 このレストランでは、良い材料を使っておいしい料理を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル特別市東大門区慶洞市場路10ギル57に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供されるメニューは何ですか？",
            "answer": "貝の蒸し物·焼きと石窟の蒸し物·焼き、コノシロの刺身、タコの蒸し物、新鮮な生牡蠣、サザエの蒸し物などのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "貝蒸し·焼きメニューの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "大70,000ウォン、中60,000ウォン、小50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "石窟蒸し·焼きメニューの価格はどれくらいですか？",
            "answer": "大70,000ウォン、中60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コノシロの刺身の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "大20,000ウォン、中15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "お刺身の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "大30,000ウォン、中20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サンナクチタンタンとサンタコの蒸し物の価格はそれぞれいくらですか？",
            "answer": "サンナクチタンタンは20,000ウォン、サンタコは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "新鮮な生牡蠣の価格はいくらですか？",
            "answer": "20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サザエの蒸し物の価格はどれくらいですか？",
            "answer": "大45,000ウォン、小25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "このレストランで使われている材料はどのようなものですか？",
            "answer": "このレストランでは、良い材料を使っておいしい料理を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 385
    }
}